一人一個關心休班警嘅方法

聽講狗狗好驚休班果陣有人搞鳩佢地
佢地咁努力保護市民 我地都要好好保護佢地

大家一定要去幼稚園保護佢地仔女出入平安呀

(Mon Post狗入)【禍必及家人】正式宣布 由聽日起，會對班狗進行社會制裁

唔好俾人買兇殺狗狗呀

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

收到風漁農處已經有小組跟進流浪狗事宜

邊度有休班警，我想去慰問佢地

係餐廳唔小心倒瀉杯野
整濕人地警嫂件衫就唔好啦

警察宿舍保安森唔森嚴

去探下警嫂

仲唔會點錯相

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

好簡單姐...佢地D仔女多數搵工人接放學...
打得咁過隱咪幫下佢送下終

探伯父伯母 善心接送小朋友

係仔女學校門口貼尋人啟示

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首